# force_vt_result

VirusTotalのPublicAPIの使用制限である  
15秒/回（4回/分）の制限を無理やり回避しちゃうってスクリプト。

現状はfilehashScan結果の検索とURLScan結果の検索のみ実装。  
標準出力でデータを返す。あとでDBに書き込みする。

## 事前準備

VirusTotalのAPIKEYを15個用意。
あとは・・・わかるな・・・？